搵人幫下我 覺得好攰

我依家係英國讀緊Year 1
本身個人毒毒地 又唔係好識social
完全融入唔到呢邊d生活
做咩都自己一個
唔識做assignment又搵唔到人幫手
日日上堂之後就返dorm發夢
睇到係香港讀緊大學既frd就算chur都好至少有d生活
我係呢邊簡直行屍走肉

臨走前被ex飛左
本身同佢一齊真係好開心
諗唔明點解突然之間佢就變左另一個人
上到U就勁social
我到依家都仲好掛住佢
好想返去追返佢

啱啱個聖誕返左去聚舊
同自己班frd日日出去玩真係好開心
唔似係英國 咩都靠自己食自己
返左去就唔想走
好想留低同班frd一齊
我真係覺得好攰
應唔應該返香港讀大學
我本身dse夠分入三大
但係我當時蠢 話想去外國抖下氣
依家有d後悔
我應該點做

成功既路係孤獨既，你比好多人幸福，可以出國讀書。既然有呢個機會點解唔好好咁讀

太多因素令我冇心向學 同埋有時讀到唔識真係唔知點算

咁你唔好讀啦返黎hea 下咪得

如果真係唔習慣外國生活不如返香港算啦

至少係香港讀u你會識到朋友，個人開心返啲，啲功課唔識又有朋友問，讀書方面會有返動力。

咪玩啦巴打

我諗諗下其實都要捱埋year 1.. 真係唔知點算
報返香港d大學手續好似好麻煩 報jupas好似又遲左..唉

可唔可以用外國大學成績報non jupas??

咁咪要gpa高先得？

應該唔洗好高gpa，同埋你dse成績ok，試下報non jupas 無壞

為自己選擇負責

join 下活動？

有哂父母幹要人幫？ on99

我好內向 走唔出comfort zone

我以前都係咁,之後求其上咗支最頹廢嘅莊,你都搵下有咩嘢你啱玩lol,有冇咩興趣呀

連登巴打都好現實 我都覺自己濕鳩

真係好痛苦 唔識揀

試下喺嗰面識多啲人 得閒去chill下 食下鬼妹
再唔掂先返香港啦

你出黎做野會知外國讀書會吃香d, 巴打，你再睇多陣先，外國讀書係一個好機會，你都係過左一個學期，好多人都要過多排先慣，頂住呀

係英國讀咩科？

唔係social type 點chill點食鬼妹

CS

入下d society啊 club啊，充實下自己？但你係咪怕social

喊左半日諗清楚 可能係啱啱返去過聖誕太開心 搞到依家有d失落 同埋太掛住ex 讀書都應該仲捱到

覺得自己英文唔係好流利 係有少少怕

試下一個lor 如果真係溝通唔到就算 如果參加咗覺得幾好玩既，咪繼續玩下

你無心向學但啲分係入到三大

係來左呢邊之後先冇心機讀

多謝巴打我會盡量嘗試下

住下Uni hall 再唔係可以衰仔啲識下香港嘅富家子弟

放假去下英國唔同城市玩下 好似幾正咁

絲打year幾

冇咩frd肯周圍走

已經住緊hall 人地圍威喂我呢d邊夠膽埋堆

加油呀！！！而家一定好難捱㗎，你自己一個喺外國會好辛苦，可以試下自己一個做多啲嘢，享受下外國先有嘅嘢？例如學下煮嘢食、打掃、啲外國人好興DIY 乜乜物物、揸車etc
現實啲，幾年後到你拎住張外國沙紙返嚟，一定吃香過香港嘅大學畢業，到時你會好感激自己捱過呢幾年

唯一樂趣係日日煮下飯仔咁 多謝絲打

睇FA 會搵到真理

英國都有香港人，內地人，台灣人，想識朋友係要大膽少少架啦。

聖誕有冇返？返左去再返返來真係好唔掂 好掛住香港既所有野

冇啊 其實我去左外國讀書半年咋 嚟緊summer返香港
最唔掂係個荷包

你 join HK students society 啦，大部分 U 都有專係香港人既 group，都係當識 d 朋友你無咁悶。有得去外國，就讀埋佢啦，幾多人想走都無得走。你只係第一年未適應，有番 d 朋友就無事了。

on9 係英國更係溝大陸妹

我都係啱啱先來 話唔定習慣左就唔會想返香港架啦

我都係英國讀書yr1 性格都同你差唔多 我自己煲下劇打下機hea下又一日 當初條路自己揀嘅點都要讀埋佢啦 我哋一齊加油

有join 但d人好小圈子

個個都係咁同我講 希望啦 但覺得香港方便啲
最好嘅朋友同父母喺晒香港 覺得好難再識到比佢地更close嘅fd 始終覺得中學朋友係一世
好掛住老豆老母

識到先得架

加油巴打 其實我同你差唔多 日日hea住過

嗯嗯 大學同學好難熟 去外國真係咩都靠自己
唉 最慘係俾人飛埋

不如試下睇d溝女書，我睇完個人都外向左，同女仔相處都容易左
好似叫奸的好人系列

剩係想追返ex 巴打有心

我呢排都經歷緊 本身覺得去外國讀書即使幾唔開心 但諗起佢心情都會好返晒 好似每日嘅動力咁 但依家乜都無晒
Btw你地因咩分手

好容易搞到自己好犯賤

我好似早排已經睇過絲打d post 佢話冇感覺 同埋覺得long d唔到

點講呢。。。
先唔講追唔追返先， 我覺得你反而可以利用呢段時間
執下個look, 識多d女仔，改變下個性格
成為一個更加有吸引力的男人，到時可能話唔埋係ex想食回頭草多d

好驚呢段時間佢俾人搶左 佢又上莊又剩好social身邊好多男仔
我都想改變但依家咩都靠自己已經夠多野煩

死都唔好返hk讀
比人覺得讀唔掂返去，你係ex心目中的價值仲低過之前

如果long d咁小問題就要分開，只能說明呢段感情就係呢個程度

唉 仔細諗過都應該唔會 講起佢就覺得好煩好辛苦 唔知點算

我仲係好鍾意佢 我都唔明佢點諗 明明本身都好好地 臨開學前一個月就唔同哂 總之佢好快死哂心

我嗰啲po全部都係關於佢
佢死都唔肯long d 話一定唔會有好結果

#metoo 佢自從上左莊之後變到好social 好多女仔圍住佢
不過其實都唔關我地事啦

你到依家點

分明有第二梯隊補上啦，依家個個女仔都成手兵架啦

同你一樣 日日都好撚掛住佢
無諗過所有嘢會係一夜之間唔同晒

就算你夠分佢都會要你yr1讀起
利申：有frd都係咁

我知呀 不過依家唔考慮返香港 巴打有心

你英國邊度

唉 我都唔知佢

你喺邊到讀啊 我自細喺英國讀 中學最friend嘅全部各散東西。你起碼有香港嘅朋友盼望下，我兩邊都係幾乎0。我明白你無心學習係咩原因嘅，d野跟唔上自然冇成就感。

樓主垃圾
搵我傾下啦

仲有冇聯絡？死心會更好

你想同垃圾傾？

3年容咩易捱過 講真。 比心機讀書以後要風得風，雖然唔係一定可以，但唔讀就肯定冇機會。 女人哩d，其實唔甘心姐，諗諗係咪真係冇左佢唔得。

英國讀書+1
一開始黎個陣都係好辛苦適應唔到 你讀個科有無香港/台灣人啊？

又唔係跟唔上既 係有時做assignment或者溫書溫到唔識真係唔知點算姐

有兩個香港人 一個唔熟 一個依賴唔到

做男人學下獨立啲啦好嘛

唔係應該要自爆先？

哩個我就唔比老套意見喇。我都係靠狂google，其實你花長時間去睇完唔同人嘅解釋方法之後，反而記得。

明白，收到

開頭同啲同學都唔係真係咁熟 主動啲同佢地開個whatsapp group好快就會熟絡
我識啲鬼佬通常都好nice 唔會笑人地英文差個啲
最主要都係要你肯踏出第一步
你都下定左決心黎外國讀書咁好既機會真係好難得
我黎之前都好抗拒 慢慢就會搵到樂趣 共勉之

Yes 快

絲打有心

放心
好快你就會習慣果邊的生活

如果怕英文唔好可以試下join香港或中國嘅community，返下教會，係個D地方你應該容易識到人。

如果怕悶，可以去下學生會個網睇下有冇一日trip，有適合你嘅可以去下

傾咩先

冇啦 佢都唔覆我

其實樓主呢D係典型廢柴，通常都係D唔dad唔吊，呢樣又唔敢個樣又唔得的人。上嚟問都係為左藉口block晒所有建議，等自己好過D

傾下點先可以令你思想無梗垃圾
影衰我地有父幹嘅人

你養我就ok啦ching

本身Dse幾分？

加油呀 所以你唔好學佢 你值得更好 既然你地都冇聯絡 下定決心做好自己啦

2x

我呢d仲係度死纏難打 好辛苦

唉 我都係啊 聖誕返咗去過得勁開心 依家返到英國 又係得返自己一個人 真心朋友又冇 加上就黎又要考試 唉

不過睇完個post有返小小動力啦

一齊加油